女朋友煮嘅午餐2（有圖慎入）

今次睇住佢煮

炒菇仔

完成

好味道

女朋友煮嘅晚飯（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯3（圖）慎入

女朋友煮嘅晚飯5～(圖)慎入

女朋友煮嘅晚飯6～(圖)慎入

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

女朋友煮嘅晚飯7(有圖慎入)

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

女朋友煮嘅晚飯後8（有圖慎入）

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

女朋友煮嘅晚飯9（有圖慎入）

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

女朋友煮糖水（有圖慎入）

女朋友煮糖水2（有圖慎入）

大事回顧

我光速食哂好味道

好撚似廚餘

亂炒係咁上下

曬命

好食

炒烏冬無得輸

水印呢

有無嘔番出黎既相?

有好大進步

又唔記得掛住食

進步咗好多

好好味無嘔

女朋友話多謝巴打

多謝巴打有追開

睇落幾好食

好好食，佢去一田買啲汁炒幾正

正
落多d 抽上多d色仲靚賣相

幾 好款呀

佢用日本豉油無咩色水

炒得幾好

佢買咗對好長嘅木筷子，依家好似好勁咁

咁係啲汁好食？

牛油煎豬肉，用肉汁炒完菇炒烏冬嘅時候先落汁，我諗肉汁都好大關係